Kidewa koggokonna kohto maiose ollid kokko tulnud kohto mehhed, agga ei olnud kohto rahwast. Koos ollid:
Kohtowannem: Mihkel Sari XXX
Körwa mehhed. Andrus Wiltah XXX
                       Juhhan Jaksmann XXX
      Kirjutaja  A J Martensohn(allkiri)
